Web:
[x] Inherit IdentityUser\
[x] Mapper viewmodel\
[x] NinjectModel service *kayanya*\
[x] buat servicebase buat CRUD\

Web API:\
[ ] pake authorization nya JWT token\
[ ] dokumentasi nya pake swagger\
[ ] fitur nya login\
[ ] crud user\
[ ] crud post